《資料庫》一人舉報一個假消息post ！還我真連登！

我先：

仲要咁多正評 相當有嫌疑

fact checked 先post 是常識吧